[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171572584", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/171351489", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36190651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36190651/answer/171277662", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7a7a\u8033\u6c49\u8bed\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171444101", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59733933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59733933/answer/169063944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5c0f\u5b66\u751f\u6709\u611f\u60c5\u7684\u6717\u8bfb\u5218\u80e1\u5170\u727a\u7272\u6bb5\u843d\u65f6\u52a8\u60c5\u800c\u6d41\u6cea\uff0c\u5176\u4ed6\u540c\u5b66\u5374\u5728\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36509676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36509676/answer/132961266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u6ca1\u6709\u666e\u53cahiv\u963b\u65ad\u836f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30681093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30681093/answer/171177369", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u53d7\u5632\u8bbd\u7684\u738b\u575a\u5374\u628a\u963f\u91cc\u4e91\u505a\u8d77\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/170919378", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50339854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50339854/answer/153186511", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5927\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/170655715", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59928552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59928552/answer/171415514", "content": "\n\u6709\u54ea\u90e8\u7535\u89c6\u6216\u8005\u7535\u5f71\u662f\u4f60\u4e0d\u6562\u770b\u7b2c\u4e8c\u6b21\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/170652822", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59994499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59994499/answer/171717393", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7f51\u7ea2\u7a7f\u56fd\u65d7\u8d70\u621b\u7eb3\u7ea2\u6bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/170913758", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59958399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59958399/answer/170949596", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u67d0\u5458\u5de5\u5728\u5185\u7f51\u95f2\u804a\u7fa4\u53d1\u5e03\u62db\u8058\u4fe1\u606f\u4e2d\u5b58\u5728\u6b67\u89c6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27934100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27934100/answer/170909234", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u624b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59854507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59854507/answer/170938488", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u884c\u4e1a\u6709\u6bd4\u80a9\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170995181", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59925316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59925316/answer/171348097", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8881\u817e\u98de\u300c\u6211\u53ef\u80fd\u751f\u9519\u4e86\u5730\u65b9\uff0c\u60f3\u7a7f\u8d8a\u56de\u5b8b\u671d\uff0c\u90a3\u91cc\u5bf9\u6587\u4eba\u6700\u53cb\u5584\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59950974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59950974/answer/171007787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u6d32\u6210\u5bb6\u66b4\u548c\u4ed6\u8001\u5a46\u7684\u79bb\u5a5a\u58f0\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59985993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59985993/answer/171035254", "content": "\n\u5728\u5e94\u5bf9\u300c\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u300d\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u5fae\u8f6f\u5230\u5e95\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170581437", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59982668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59982668/answer/171258606", "content": "\n\u6b22\u4e50\u9882\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c11\u96c6\uff0c\u738b\u67cf\u5ddd\u5728KTV\u91cc\u548c\u5ba2\u6237\u63d0\u5230\u6a0a\u80dc\u7f8e\u7684\u5bb6\u5ead\u60c5\u51b5\uff0c\u8bf4\u5230\u6a0a\u762b\u75ea\u7684\u7236\u4eb2\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59589536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59589536/answer/170877320", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\u5982\u4f55\u5f97\u5230\u5bb6\u4eba\u7684\u5c0a\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59770900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59770900/answer/171000859", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u73b0\u5728\u6682\u65f6\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff0c\u8001\u516c\u8981\u79bb\u5a5a\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990775/answer/127915012", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u60c5\u8282\u662f\u54ea\u4e00\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59957721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59957721/answer/170820913", "content": "\n\u5f53\u6709\u4eba\u62ff\u4e00\u4e2a\u4ebf\u6362\u4f60\u4e00\u5206\u949f\u5bff\u547d\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u7684\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170257114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018739/answer/171419704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u79f0\u5eb7\u7199\u4e3a\u201c\u5343\u53e4\u4e00\u5e1d\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39023051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39023051/answer/144296492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u4e0d\u65ad\u63f4\u5efa\u975e\u6d32\u3001\u4e9a\u6d32\u7b49\u56fd\u5bb6\uff0c\u5982\u63d0\u4f9b600\u4ebf\u7f8e\u5143\u7ed9\u975e\u6d32\uff0c\u800c\u4e0d\u7528\u4e8e\u89e3\u51b3\u56fd\u5185\u843d\u540e\u5730\u533a\u7684\u5efa\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/171069194", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\uff0c\u5c31\u8ba9\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29410588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29410588/answer/170369319", "content": "\n\u5c0f\u9a6c\u8fc7\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20444756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20444756/answer/169398747", "content": "\n\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u535a\u7269\u9986\u7279\u522b\u5438\u5f15\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59991258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59991258/answer/171200863", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u9996\u6b21\u6d77\u57df\u53ef\u71c3\u51b0\u5f00\u91c7\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60014902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60014902/answer/171428085", "content": "\n\u575a\u679cPro\u73bb\u7483\u540e\u76d6\u70b8\u88c2\u7684\u539f\u56e0\u662f\u8bbe\u8ba1\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u52a0\u5de5\u5de5\u827a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59991258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59991258/answer/171056569", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u9996\u6b21\u6d77\u57df\u53ef\u71c3\u51b0\u5f00\u91c7\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59837103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59837103/answer/169416305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u4e09\u540d\u6559\u6388\u53ca\u4e00\u540d\u7814\u7a76\u751f\u7533\u8bf7\u5229\u7528 defineProperty \u505a\u6570\u636e\u53cc\u5411\u7ed1\u5b9a\u7684\u4e13\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56398410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56398410/answer/171590524", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u7687\u540e\u4e0d\u7ed9\u6731\u5143\u748b\u9001\u51c9\u997c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24341207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24341207/answer/33544089", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f0f\u300c\u5750\u6708\u5b50\u300d\u79d1\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600924/answer/170766208", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u73b0\u5b9e\u6709\u4e00\u90e8\u5206\u5b66\u751f\u8fd8\u6ca1\u610f\u8bc6\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167729100", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6821\u53cb\u5fae\u535a\u7206\u51fa\u7684\u201c\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u6444\u5f71\u5b66\u9662\u8001\u5e08\u7684\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5b66\u751f\u201d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/152508480", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23830439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23830439/answer/171746343", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ade\u6280\u4f53\u80b2\u73b0\u5f79\u4ee5\u53ca\u5386\u53f2\u4e0a\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4f1f\u5927\u7684\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/171584785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59770900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59770900/answer/170528910", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u73b0\u5728\u6682\u65f6\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff0c\u8001\u516c\u8981\u79bb\u5a5a\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60029531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60029531/answer/171584820", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u571f\u8033\u5176\u7684\u5386\u53f2\u89c2\uff1a\u6211\u4eec\u4f1f\u5927\u7684\u7956\u5148\u8feb\u4f7f\u4f1f\u5927\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u5efa\u4e86\u4f1f\u5927\u7684\u957f\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59902019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59902019/answer/171369580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u5411\u4fc4\u7f57\u65af\u5916\u4ea4\u90e8\u957f\u548c\u5927\u4f7f\u6cc4\u9732\u673a\u5bc6\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27175448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27175448/answer/170095202", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5973\u53cb\u62cd\u7167\u7247\u80fd\u663e\u5f97\u6f02\u4eae\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24027009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24027009/answer/82101415", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5c11\u5e74\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50339854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50339854/answer/170047985", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5927\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20105777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20105777/answer/171712201", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u53ef\u4ee5\u9760\u5403\u8d27\u7684\u65b9\u5f0f\u89e3\u51b3\u7269\u79cd\u5165\u4fb5\u578b\u751f\u6001\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59602418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59602418/answer/171259371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ed9\u4eba\u4f20\u798f\u97f3\u90a3\u4e48\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59174156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59174156/answer/167994033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e 26 \u5c81\u5973\u4f5c\u5bb6\u6797\u5955\u542b\u81ea\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30095244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30095244/answer/47251791", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u5230\u5e95\u79d1\u4e0d\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/171163974", "content": "\n\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30328207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30328207/answer/171223641", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66fe\u7ecf\u8f89\u714c\u7684\u4f0a\u65af\u5170\u6587\u660e\u5728\u4eca\u5929\u663e\u5f97\u6bd4\u8f83\u6ca1\u843d\uff0c\u6781\u7aef\u601d\u60f3\u4e25\u91cd\uff0c\u4ee5\u81f3\u4e8e\u906d\u5230\u8bb8\u591a\u4eba\u6050\u60e7\u3001\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171513645", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59710851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59710851/answer/168803253", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5927\u5730\u9707\u4e5d\u5e74\u4e86 \u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/156427032", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/169151851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59907047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59907047/answer/171019921", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5355\u673a\u6e38\u620f\u534a\u6210\u54c1\u5316\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59537808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59537808/answer/166459315", "content": "\n\u751f\u4e86\u5b69\u5b50\u5c31\u4e0d\u7231\u732b\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59733933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59733933/answer/170142014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5c0f\u5b66\u751f\u6709\u611f\u60c5\u7684\u6717\u8bfb\u5218\u80e1\u5170\u727a\u7272\u6bb5\u843d\u65f6\u52a8\u60c5\u800c\u6d41\u6cea\uff0c\u5176\u4ed6\u540c\u5b66\u5374\u5728\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59850377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59850377/answer/169662846", "content": "\n16-17 NBA \u5b63\u540e\u8d5b\u897f\u51b3\u9a6c\u523a\u5bf9\u52c7\u58eb G1 \u4e2d\u5e15\u695a\u91cc\u4e9a\u5bf9\u4f26\u7eb3\u5fb7\u662f\u4e0d\u662f\u6545\u610f\u4f38\u811a\u5bfc\u81f4\u540e\u8005\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/171356310", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412484/answer/170245700", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5728\u77e5\u4e4e\u6295\u5e7f\u544a\u7684 Rokid \u662f\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\u53f7\u79f0\u56fd\u4ea7 AI \u667a\u80fd\u4ea7\u54c1\uff0c\u6280\u672f\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48422903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48422903/answer/110876865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u997f\u4e86\u4e48\u7f51\u4e0a\u8ba2\u9910\u540e\uff0c\u5546\u5bb6\u6301\u5200\u4e0a\u95e8\u4f24\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/116340491", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/169696539", "content": "\n\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/169246069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35143182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35143182/answer/170890941", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98de\u673a\u4e0a\u6709\u4e00\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u89c4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50965260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50965260/answer/169650329", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/169885875", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5927\u8fde\u67d0\u9910\u5385\u5185\u4e00\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u558a\u95f9\u505a\u51fa\u8fc7\u6fc0\u53cd\u5e94\uff0c\u5973\u7ae5\u6bcd\u4eb2\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59881490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59881490/answer/169901827", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u8001\u5e08\u5206\u522b\u7ed9\u4e86\u6bcf\u4e2a\u540c\u5b66\u4e00\u4e9b\u94b1\uff0c\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5404\u81ea\u53bb\u4e70\u4e00\u6837\u4e1c\u897f\u6765\u586b\u6ee1\u6559\u5ba4\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/171126327", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59034685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59034685/answer/169349734", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7684\u7535\u5668\u4f1a\u8bf4\u8bdd\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59788971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59788971/answer/169187187", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5fae\u8f6f\u4e09\u6708\u4efd\u5c31\u53d1\u5e03\u516c\u544a\u548c\u66f4\u65b0\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e24\u4e2a\u6708\u540e\u4ecd\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u4e2d\u4e86\u300c\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52712156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52712156/answer/169692401", "content": "\n\u5973\u5b69\u5230\u5e95\u662f\u8981\u7a77\u517b\u8fd8\u662f\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40523166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40523166/answer/170841776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c01\u5efa\u8ff7\u4fe1\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\u5374\u6709\u4e00\u5b9a\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56168289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56168289/answer/170959137", "content": "\n\u5173\u4e8e\u65f6\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/169547237", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59799941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59799941/answer/169558117", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u524d\u6709\u4e9b\u4eba\u5938\u56fd\u5916\u533b\u7597\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6709\u597d\u591a\u7559\u5b66\u751f\u5410\u69fd\u56fd\u5916\u533b\u7597\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/169644026", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59747367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59747367/answer/169706200", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8de8\u8fc7\u524d\u7aef\u7684\u9ad8\u7ea7\u7ea7\u522b\uff0c\u8b6c\u5982\u817e\u8baf\u7684t3-1,\u6216\u8005\u662f\u963f\u91cc\u7684p7\u3002\u5e73\u65f6\u7684\u524d\u7aef\u77e5\u8bc6\u5e76\u4e0d\u8db3\u591f\u8de8\u8fc7\u8fd9\u4e2a\u95e8\u69db?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59964897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59964897/answer/170960082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d WINGS \u4e94\u540d\u961f\u5458\u88ab ACE \u8054\u76df\u7ec8\u8eab\u7981\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/169343938", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59915491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59915491/answer/170322794", "content": "\n\u8ddf\u611f\u89c9\u4e0d\u5408\u9002\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41372112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41372112/answer/169607574", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u51fa\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u6587\u7ae0\u6216\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38182938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38182938/answer/170966670", "content": "\n\u7b11\u6c14\u7b97\u4e0d\u7b97\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30095244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30095244/answer/166092543", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u5230\u5e95\u79d1\u4e0d\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/152341321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37878656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37878656/answer/81012376", "content": "\n\u4f60\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u535a\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23607442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23607442/answer/169997429", "content": "\n\u4f18\u79c0\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u8bbe\u8ba1\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/169017144", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718013/answer/169439259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9003\u72af\u5f20\u6797\u82cd\u8bf4\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u9677\u5bb3\u8fd0\u6bd2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29410588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29410588/answer/170527694", "content": "\n\u5c0f\u9a6c\u8fc7\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34893694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34893694/answer/170980568", "content": "\n\u4e00\u53ea\u813e\u6c14\u597d\u7684\u732b\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29554848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29554848/answer/169811236", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0d\u5439\u725b\u5730\u5f62\u5bb9\u5317\u4eac\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59964897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59964897/answer/170799573", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d WINGS \u4e94\u540d\u961f\u5458\u88ab ACE \u8054\u76df\u7ec8\u8eab\u7981\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59904916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59904916/answer/170252234", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u77e5\u4e4e\u7684\u6c1b\u56f4\u548c\u6c34\u5e73\u53d8\u5f97\u548c\u8d34\u5427\u4e00\u6837\u4e86\uff1f\n"}]